今日喺街重見到有人唔戴口罩

呢啲人係乜嘢心態？

Ok

你驚呀 恐懼撚

你出街都唔戴口罩？

啲毒撚冇家庭冇女冇屋企人死左都冇人理
咁唔驚都正常

琴晚影，個樣又似感冒童係度咳 明明有口罩又放番落個袋度話9佢又唔理你

好想同呢條白髮女做愛，打車輪吸佢d氣

關你閪事

支持你去啜哂佢d武肺毒

同好

呢啲人好自私

你支持政權

有時落街唔記得戴 行到半路先醒起即刻喺袋到摷返出嚟戴

似有病嘅死八婆 睇佢裝甲